對於大型商場 黃藍之個人見解

其實大型商場
入面既連鎖都暗藍 或扮中立奶共
真黃既連鎖一早表左態
如果俾人非法禁固果陣真係唔好顧慮咁多
只要唔好傷到員工就ok

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

行街買野都要諗自身安全既時代

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老